❗️機會黎喇飛雲 台妹誠徵男友 連登仔快去應徵❗️

1

2

+++++

Q

ig呢？

lm

即刻飛去台灣

我全部都符合喎

屌

頭

你個名

IG

？

我會選擇第一個

盲左？

屌乃星達陣失敗

1. 除咗最頭嗰個好少少
2. 成陣八婆味
有啲女單身唔係冇原因的

認真 我真係中曬

屌 search完ig唔撚掂
不了

全部都中 係不要太帥唔中
可唔可以比個機會我

原來佢地唔中意太靚仔
又無機啦我

反而揸機條仔幾正